[77台開電視]開間咖啡店 逢星期日晚 2230-2300

【一杯☕一件🍰】

唔少人都夢想過開間屬於自己嘅咖啡店☕，李綺雯、黎紀君、盧頌恩都唔例外！
香港近年多咗好多特色咖啡店，唔止有專業咖啡師駐場，連裝修風格都包羅萬有，文青風、復古風、田園風，又飲得又影得🤳🏻！

不過開咖啡店要有咩條件🧐？等星期日晚，𡃁妹、Christy同妹頭一齊向各路英雄學師先啦！

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #開間咖啡店 #李綺雯 #𡃁妹 #黎紀君 #ChristyLai #盧頌恩 #妹頭
李綺雯 Marine Lee Yee Man Christy Lai 黎紀君 妹頭 ．盧頌恩

由盧頌恩（妹頭）、李綺雯（𡃁妹）及黎紀君（Christy）主持的香港開電視新節目《開間咖啡店》，以咖啡店為題，講述3人為實踐開咖啡店的夢想，走遍香港多間咖啡店取經，並向專業咖啡師「偷師」學沖咖啡；節目中，本身是蛋糕店老闆的Christy與廚藝了得的李綺雯更即場炮製甜品及小食，盡顯功架。

數月前投資7位數在疫巿「創業」開設按摩店的盧頌恩，表示無懼疫巿，有意繼按摩店後，再進軍咖啡業開設咖啡店，她說：「自小夢想做小店老闆，我是個享受人生的人，好鍾意歎按摩、歎咖啡，所以好想將這種享受帶給其他人。」

盧頌恩續說，在5月開業的按摩店，在開業兩個月後便停業，令她感受到做生意有驚濤駭浪的感覺：「原本開業後生意不錯，但之後因為疫情要停業，不過租金、人工都要照出，所以有一定壓力。」

▲ 盧頌恩密謀再創業。
開咖啡店舒緩心靈

至於，身為蛋糕店老闆的Christy，坦言生意少不免受疫情影響：「會有一定影響，但慶幸不是太大影響，有些婚禮訂單需要延期，幸好很多客人都很體諒，但又因為疫情以致好多人要在家抗疫，反而多了一家人相處，從而多了客人會訂些生日蛋糕來慶祝。」

此外，李綺雯亦表示自去年底開始，有開設咖啡店的念頭：「好想開一間咖啡店，可以給予人一個舒適的空間去休息、舒緩心靈，但做生意真是好睇時機，以及要看看遇不遇到合適的夥伴。」

▲ 李綺雯有開設咖啡店的念頭。
她續指：「假若開一間咖啡店，希望落手落腳親自去做，所以今次個節目對我來講係好好偷師機會，同埋在節目中會煮不同的小食，其他兩位主持同工作人員試食後，會有好多不同意見，對於將來開咖啡店會係一個好好的參考。」

正

Amber...
成日有d短裙短褲妹女坐係櫥窗對住出面個巴士站

點維皮

呢間算好生意
地點太方便

好想學沖咖啡

下一間唞唞
上輯酒勻全香港又有佢

幾時有重播
又有妹頭
星期日三線都係妹頭、妹頭把聲（空間改造王）

支持口靚妹

真係無人睇

今日講 Accro coffee

成日想入門自己磨自己沖
不過真係無恆心

好睇呀！
睇完又好想飲咖啡

尋日嗰間藍嘅

冇人睇？

好慘 真係冇人睇